大家對放催淚彈唔可以慣 特別今晚完全可以煲大佢

今晚同以往唔同 全部0裝街坊
照放十粒
係好有問題
其他國家都唔會咁做